12港人慘D定係侵慘D?

侵慘乜野
唔當總統佢都係億萬富豪

鬥慘仲冇意義過鬥黃

侵侵只是condom